~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
Задание
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
Необходимо создать реакт-приложение, содержащее в себе 2 страницы:

Страница, отображающая список пользователей
Страница, отображающая информацию о конкретном пользователе

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
Требования
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
-Данные пользователей загружать с https://reqres.in/api/users?per_page=12

-Страница со списком пользователей должна находиться по адресу localhost:3000/users

-Страница конкретного пользователя должна находиться по адресу localhost:3000/users/1, где вместо 1 - id пользователя (id приходят в данных с сервера)

-Список пользователей на странице списка пользователей должен содержать ссылки, нажатие на которые приводит к переходу на страницу конкретного пользователя

-Страница отдельного пользователя должна выводить его информацию (получить данные конкретного пользователя можно используя https://reqres.in/api/users/1, где вместо 1 - настоящий id пользователя).
Можно вывести всю доступную информацию, но имени и фамилии достаточно. Главное, чтобы страницу одного пользователя можно было отличить от страницы другого пользователя.